中國人係咪真係咁虧 成個腦都係壯陽壯陽

同佢講食屎壯陽話唔定一窩蜂去搶屎

就咁一句 咩資料都無 你同佢地有咩分別

食彈塗魚壯陽

萬里長城滿虧佬

唔係點會十三億人呀
班野蠻人個腦就只有扑野同食

東亞病夫

男既皮黃骨瘦 女既黃面婆

發發聲